---
title: 添加第二篇博客
categories:
  - 测试使用
date: 2023-11-29 21:59:15
tags:
---
第二遍博客是关于gitlab 部署  hexo的
![[测试使用/images/Pasted image 20231129220015.png]]
博客参考 [2022年最新教程！Hexo + GitLab搭建个人博客详细教程_hexo gitlab_靖待的博客-CSDN博客](https://blog.csdn.net/hubojing/article/details/125237882)
![[测试使用/images/Pasted image 20231129220122.png]]
剩下的都是废话